大陸狗比錢做咁多衰野 等緊佢地有人爆出黎

火燒連環船

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口